AirPods Pro 廣告惡搞

Samsung 叫我整

Galaxy Buds 唔賣得

解放軍出動

走啦

拉

好啦咁

唔係話唔畀整
但你整得好笑啲得唔得

reddit 啲人明明話唔錯 點解會咁

Anyway 依家遍地開花緊要啲

好尷尬

Specify講下點改善 等我下次做好啲啲

樓豬-><-連登仔

人人喊打

( Show Blocked User - Melll )
浪費時間